{
    "Balsamic Roasted Brussel Sprouts": "🥬 香醋烤布鲁塞尔芽菜",
    "Breaded Yellow Squash": "🎃 面包屑炸黄南瓜",
    "Creamy Mushroom Steak": "🍄 奶油蘑菇牛排",
    "Five Bean Bake": "🫘 焗五种豆",
    "Hawaiian Sweet Roll": "🍞 夏威夷甜面包",
    "Honey Balsamic Pork Tenderloin": "🍯 蜂蜜香醋猪里脊",
    "Roasted Fingerling Potatoes": "🥔 烤手指土豆",
    "Beef & Cilantro Empanadas": "🌯 牛肉香菜恩巴纳达馅饼",
    "Brazilian Collard Greens": "🌿 巴西羽衣甘蓝",
    "Brazilian Corn": "🌽 巴西玉米",
    "Brazilian Pinto Beans": "🫘 巴西斑豆",
    "Cilantro": "🌿 香菜",
    "Black Bean Patty": "🫘 黑豆饼",
    "Cheeseburger Patty": "🍔 芝士汉堡肉饼",
    "French Fries": "🍟 薯条",
    "Hamburger Bun": "🍔 汉堡包",
    "Hamburger Patty": "🍔 汉堡肉饼",
    "Hot Dog": "🌭 热狗",
    "Hot Dog Bun": "🌭 热狗面包",
    "Brown Rice Pilaf": "🍚 糙米手抓饭",
    "Kale, White Bean & Sweet Potato Saute": "🌿 甘蓝、白豆炒甜薯",
    "Roasted Beets with Lemon Gremolata": "🍋 柠檬烤甜菜",
    "Roasted Brussels Sprouts": "🥬 烤布鲁塞尔芽菜",
    "Roasted Pork Tenderloin": "🐖 烤猪里脊",
    "Southwest Chicken Quinoa Salad": "🐔 西南鸡肉藜麦沙拉",
    "Cheddar Cheese": "🧀 切达奶酪",
    "Ham Deli Meat": "🍖 火腿熟肉",
    "Homemade Chicken Salad": "🐔 家庭鸡肉沙拉",
    "Pimento Cheese": "🧀 辣椒奶酪",
    "Roast Beef Deli Meat": "🐄 烤牛肉熟肉",
    "Swiss Cheese": "🧀 瑞士奶酪",
    "Traditional Hummus": "🧆 传统鹰嘴豆泥",
    "Tuna Salad": "🐟 金枪鱼沙拉",
    "Turkey Deli Meat": "🦃 火鸡熟肉",
    "Chicken Chimichurri Taco": "🌮 鸡肉香草酱塔可",
    "Chips & Salsa Station": "🥔 薯片和莎莎酱站",
    "Chips and Dip": "🥔 薯片和蘸酱",
    "Classic Marinara": "🍅 经典番茄酱",
    "Garlic Bread": "🍞 蒜蓉面包",
    "Linguine Noodles": "🍝 扁意面",
    "Mozzarella Stuffed Shells": "🧀 莫扎里拉奶酪填充贝壳面",
    "Pesto Cream Sauce": "🌿 青酱奶油酱",
    "Potato Gnocchi": "🥔 土豆面团小丸子",
    "GF Veggie Pizza": "🍕 无麸质蔬菜披萨",
    "Kale & Garlic White Pizza": "🍕 甘蓝蒜香白披萨",
    "Traditional Cheese Pizza": "🍕 传统奶酪披萨",
    "Traditional Pepperoni Pizza": "🍕 传统意式辣肠披萨",
    "Golden Broccoli Cheese Soup": "🧀 黄金西兰花奶酪汤",
    "Bananas": "🍌 香蕉",
    "Fresh Cantaloupe": "🍈 新鲜哈密瓜",
    "Fresh Honeydew": "🍈 新鲜甜瓜",
    "Fresh Pineapple": "🍍 新鲜菠萝",
    "Fresh Strawberries": "🍓 新鲜草莓",
    "Gala Apples": "🍏 佳沛苹果",
    "Mango Slices": "🥭 芒果片",
    "Strawberry Yogurt": "🍓 草莓酸奶",
    "Vanilla Yogurt": "🥛 香草酸奶",
    "Basmati Rice": "🍚 印度香米",
    "Indian Butter Chicken": "🐔 印度黄油鸡",
    "Indian Lentil Stew": "🌱 印度扁豆炖菜",
    "Naan": "🫓 馕",
    "Spicy Vegetable Coconut Curry": "🍛 辣椰子蔬菜咖喱",
    "Vegetable Samosa": "🥟 蔬菜印度咖喱饺",
    "Beyond Meat Burger Patty": "🍔 素肉汉堡肉饼",
    "Cajun Cream Sauce": "🌶️ 卡真奶油酱",
    "Farfalle Pasta": "🍝 蝴蝶面",
    "Italian Meatball Marinara": "🍅 意大利肉丸番茄酱",
    "Spaghetti": "🍝 意大利面",
    "Caribbean Braised Cabbage": "🌿 加勒比炖白菜",
    "Caribbean Chickpea Curry": "🍛 加勒比鹰嘴豆咖喱",
    "Grilled Jerk Chicken": "🐔 烤牙买加鸡",
    "Plaintains": "🍌 炸大蕉",
    "Tri-Colored Tortilla Chips": "🌽 三色玉米片",
    "Country Chuck Roast": "🐄 乡村牛肉烧",
    "Honey Mustard Chicken Breast": "🍯 蜂蜜芥末鸡胸",
    "Roasted Cauliflower": "🌿 烤花椰菜",
    "Sweet Potato Hash & Fennel": "🍠 红薯碎与茴香",
    "Tofu Goulash": "🥩 豆腐炖肉",
    "Wild Rice": "🍚 野生米",
    "Gluten Friendly Cheese Pizza": "🍕 无麸质奶酪披萨",
    "Taco Pizza": "🌮 塔可披萨",
    "Salmon Poke Bowl": "🍱 三文鱼生盖饭",
    "Garden Vegetable Soup": "🍲 花园蔬菜汤",
    "Assorted Sliced Apples": "🍏 各式切片苹果",
    "Beef Stroganoff": "🍲 俄式牛肉炖",
    "Corn & Peppers": "🌽 玉米和辣椒",
    "Egg Noodles": "🍜 蛋面",
    "Honey Glazed Carrots": "🥕 蜂蜜糖霜胡萝卜",
    "Hot Honey Glazed Chicken Thighs": "🍗 辣蜂蜜糖霜鸡腿",
    "Sweet Potato Chili Couscous": "🍝 甜薯辣椒蒸粗麦粉",
    "Orange": "🍊 橙子",
    "Welcome to the NCSU Dining Bot! This bot helps you check the daily menu for various dining halls in NCSU campus.": "欢迎使用 NCSU 干饭机器人! 这个机器人可以帮助您查看 NCSU 校园内各个餐厅的每日菜单.",
    "Language set. You may use /start to search for menu today.": "语言已设置. 你可以使用 \/start 来查看今日菜单.",
    "Where would you like to eat today?": "📍 今天您想在哪儿用餐?",
    "When would you like to eat?": "⏰ 您希望何时用餐?",
    "Searching...": "🔍 正在搜索...",
    "Display": "展示窗口",
    "Grill Stations": "烤物",
    "Pasta": "意大利风味",
    "Simply Made": "简餐区",
    "Deli": "熟食区",
    "Home Style Entree": "家庭主菜区",
    "Pizza": "披萨区",
    "Saute Station": "炒菜站",
    "Soup": "汤类",
    "Salad": "沙拉站",
    "Sandwich": "三明治",
    "White Basmati Rice": "🍚 白印度香米",
    "Please choose a dining hall:": "选择一个餐厅:",
    "Select your language:": "🌐 选择您的语言:",
    "Sorry, no menu data available. This hall may not be open during this period or your inquiry was incorrect.": "抱歉, 没有可供查看的菜单, 该餐厅在该时段可能还未开放, 或您的查询不正确.",
    "Grilled Chicken Breast": "🐔 烤鸡胸",
    "Hibachi Flank Steak": "🥩 铁板烧牛腰肉",
    "Sauteed Zucchini & Onions": "🧅 炒西葫芦和洋葱",
    "Sweet Soy Baked Shrimp": "🍤 甜酱油烤虾",
    "Italian Deli Wrap": "🌯 意大利熟食卷",
    "Entree": "主菜",
    "Asparagus": "🥦 芦笋",
    "Baked Sweet Potato": "🍠 烤红薯",
    "BBQ Sauce": "🍖 BBQ烧烤酱",
    "Buffalo Cauliflower": "🥦 布法罗风味花菜",
    "Garlic & Cheddar Biscuit": "🍪 蒜香切达饼干",
    "Red Skin Mashed Potatoes": "🥔 红皮土豆泥",
    "Roasted Lemon Pepper Chicken": "🐔 烤柠檬胡椒鸡",
    "Sweet Tea Marinated Pork Tenderloin": "🥓 甜茶腌猪里脊",
    "Chicken Poblano Soup": "🍲 波布拉诺辣椒鸡肉汤",
    "Mediterranean": "地中海风味",
    "Arrabiata Sauce": "🌶️ 阿拉比亚塔酱",
    "Cajun Maque Choux": "🌽 卡真风味炒玉米",
    "Cajun Rice": "🍚 卡真风味米饭",
    "Fresh Sauteed Vegetables": "🥬 新鲜炒蔬菜",
    "Penne Pasta": "🍝 通心粉",
    "Global": "异国风味",
    "Asian Chopped Salad": "🥗 亚洲切碎沙拉",
    "Buffalo Chicken Loaded Potatoes": "🥔 布法罗风味鸡肉土豆",
    "Crispy Orange Tofu": "🍊 脆橙豆腐",
    "Fruit Salad": "🥗 水果沙拉",
    "Mediterranean Chicken Salad": "🥗 地中海鸡肉沙拉",
    "Roasted Corn & Tomato Salad": "🥗 烤玉米和番茄沙拉",
    "Soft Dinner Roll": "🍞 软面包卷",
    "Asian": "亚洲风味",
    "Crispy Orange Chicken": "🐔 脆橙鸡",
    "Enlightened Fried Rice": "🍚 健康炒饭",
    "Fried Vegetable Potstickers": "🥟 煎蔬菜锅贴",
    "Balsamic Vinaigrette": "🍾 意大利香醋",
    "Buttermilk Ranch": "🧈 酪乳农场酱",
    "Caesar Dressing": "🥗 凯撒沙拉酱",
    "Carrots": "🥕 胡萝卜",
    "Croutons": "🍞 面包丁",
    "Cucumbers": "🥒 黄瓜",
    "Fresh Spinach": "🌿 新鲜菠菜",
    "Golden Italian Dressing": "🍯 金色意大利酱",
    "Grape Tomato": "🍅 樱桃番茄",
    "Mesculin Lettuce": "🥬 混合生菜",
    "Parmesan Cheese": "🧀 帕尔马干酪",
    "Romaine Lettuce": "🥬 罗马生菜",
    "Shredded Cheddar Cheese": "🧀 碎切达奶酪",
    "Sliced Onions": "🧅 洋葱片",
    "American Cheese": "🧀 美式奶酪",
    "Chicken Strips": "🐔 鸡条",
    "Deli Salami": "🍖 熟食火腿片",
    "Flour Tortilla": "🌮 面粉玉米饼",
    "Gluten Free Wraps": "🌯 无麸卷饼",
    "Hoagie Roll": "🍞 何吉面包卷",
    "Pepper Jack Cheese": "🧀 Pepper Jack奶酪",
    "Provolone Cheese": "🧀 普罗沃隆奶酪",
    "Spinach Tortilla Wrap": "🌯 菠菜玉米饼卷",
    "North Carolina Pork BBQ": "🐖 北卡猪肉BBQ",
    "Waffle Fries": "🍟 华夫薯格",
    "Cajun Roasted Chicken Thighs": "🔥 卡真风味烤鸡腿",
    "Dirty Cajun Rice": "🍚 脏卡真风味米",
    "Fresh Green Beans": "🫛 新鲜青豆",
    "Hearty Vegan Chili": "🌶️ 丰盛素食辣椒",
    "Jambalaya": "🍛 杂烩饭",
    "Vegetarian Cajun Red Beans": "🌱 素食卡真风味红豆",
    "Chickpea Chana Masala": "🍛 鹰嘴豆咖喱",
    "Garlic Herb Oil": "🍯 蒜香草油",
    "Garlic Spinach": "🌿 蒜香菠菜",
    "Rainbow Carrots": "🥕 彩虹胡萝卜",
    "Roasted Turkey Breast": "🦃 烤火鸡胸",
    "Meat Lovers Pizza": "🍕 全肉披萨",
    "Mushroom, Pepper & Onion Pizza": "🍕 蘑菇辣椒洋葱披萨",
    "Carne Asada Pizza": "🍕 烤肉披萨",
    "Veggie Burger": "🍔 素食汉堡",
    "Chicken Saltimbocca with Sauce": "🐔 酱汁鸡肉萨尔蒂姆博卡",
    "Italian Braised Pork": "🐖 意大利炖猪肉",
    "Risotto": "🍚 意大利烩饭",
    "Roasted Italian Vegetables": "🍅 烤意大利蔬菜",
    "Turkish Stuffed Pepper": "🌶️ 土耳其填充辣椒",
    "Grilled Chicken Legs & Thighs": "🐔 烤鸡腿和三角",
    "Homestyle Corn": "🌽 家常玉米",
    "Quinoa Pilaf": "🍚 粟米藜麦饭",
    "Rainbow Swiss Chard": "🥬 彩虹瑞士甜菜",
    "Creamy Garden Vegetable Soup": "🌿 奶油园艺蔬菜汤",
    "American Cheeseburger Patty": "🧀 美式芝士汉堡肉饼",
    "Grilled Beef Hot Dog": "🌭 烤牛肉热狗",
    "Grilled Cheese Sandwich": "🧀 烤芝士三明治",
    "Hamburger Roll": "🍔 汉堡面包卷",
    "Lettuce, Tomatoes & Onions": "🥬 生菜、番茄和洋葱",
    "Pickle Relish": "🥒 泡菜调味酱",
    "Banana Peppers": "🌶️ 香蕉辣椒",
    "Kitchen Sink Sandwich": "🥪 厨房水槽三明治",
    "Pickle Spears": "🥒 泡菜条",
    "Potato Chip Bag": "🍿 薯片袋",
    "Roasted Garlic Hummus": "🫘 烤蒜鹰嘴豆泥",
    "Roasted Red Pepper Hummus": "🫘 烤红椒鹰嘴豆泥",
    "Beef & Lamb Gyro Slices": "🍖 牛羊肉旋转烤肉片",
    "Chicken Gyro Meat": "🐔 鸡肉旋转烤肉",
    "Fresh Greek Salsa": "🍅 新鲜希腊莎莎酱",
    "Mini Falafel": "🥙 迷你油炸鹰嘴豆饼",
    "Pita Bread": "🍞 皮塔面包",
    "Shredded Lettuce": "🥬 碎生菜",
    "Tomatoes": "🍅 番茄",
    "Tzatziki Sauce": "🥒 酸奶黄瓜酱",
    "Buffalo Chicken Pizza": "🍕 布法罗鸡肉披萨",
    "Cheese Pizza": "🍕 奶酪披萨",
    "Pepperoni Pizza": "🍕 意大利辣香肠披萨",
    "Chicken Gravy": "🐔 鸡肉肉汁",
    "Cumin Black Beans": "🌑 孜然黑豆",
    "Fresh Broccoli": "🥦 新鲜西兰花",
    "Roasted Zucchini & Squash": "🥒 烤西葫芦与南瓜",
    "Simply Made Salisbury Steak": "🥩 简易制作索尔兹伯里汉堡牛排",
    "Spanish Roasted Chicken": "🐔 西班牙烤鸡",
    "Whipped Mashed Potatoes": "🥔 奶油土豆泥",
    "Spiral Noodles": "🍜 螺旋面",
    "Bowtie Pasta Salad": "🥗 蝴蝶结意大利面沙拉",
    "Homemade Tuna Salad": "🥗 家庭金枪鱼沙拉",
    "Mediterranean Couscous Salad": "🥗 地中海蒸粗麦粉沙拉",
    "Potato Salad": "🥗 土豆沙拉",
    "Sweet Chili Kale Salad": "🥗 甜辣甘蓝沙拉",
    "Bowls": "碗装菜",
    "Boom Boom Sauce": "🌶️ Boom Boom酱",
    "Chipotle Crema": "🌶️ 辣椒奶油酱",
    "Garlic Kale": "🌿 蒜香甘蓝",
    "Herb Roasted Mushrooms": "🍄 草药烤蘑菇",
    "Scrambled eggs w/ cheese, peppers, onion": "🍳 炒鸡蛋配奶酪、辣椒和洋葱",
    "Vegan Breakfast Sausage": "🌱 早餐素香肠",
    "White Quinoa": "🌾 白藜麦",
    "Buttermilk Biscuit": "🍪 酪乳饼",
    "Freshly Scrambled Eggs": "🍳 新鲜炒蛋",
    "Hash Brown Patty": "🥔 脆煎土豆饼",
    "Lightly Breaded Chicken Fillets": "🐔 轻裹面包糠鸡柳",
    "Sausage Link": "🌭 香肠串",
    "State Fair Funnel Fries": "🍟 漏斗薯条",
    "Grits": "🌽 玉米粥",
    "Hard Boiled Eggs": "🥚 硬煮蛋",
    "Quaker Oatmeal": "🌾 桂格燕麦片",
    "Sausage Gravy": "🌭 香肠肉汁",
    "Omelets Made to Order": "🍳 定制煎蛋卷",
    "Belgian Waffles": "🧇 比利时华夫饼",
    "Blueberry Muffins": "🫐 蓝莓松饼",
    "Glazed Donuts": "🍩 甜甜圈",
    "Granola": "🥣 燕麦果仁糖",
    "Apple Turnover": "🍎 苹果酥",
    "Avocado Toast Station": "🥑 鳄梨吐司",
    "Baked Apples": "🍏 烤苹果",
    "Brown Sugar Oatmeal": "🍯 红糖燕麦",
    "Garlic Broccoli": "🥦 蒜香西兰花",
    "Hashbrowns": "🥔 脆皮土豆饼",
    "Homestyle Grits": "🌽 家常玉米粥",
    "Lightly Breaded Chicken": "🐔 轻裹面包糠鸡肉",
    "Sausage Patty": "🍔 香肠肉饼",
    "Turkey Sausage English Muffin": "🦃 火鸡香肠英式松饼",
    "Grapefruit": "🍊 葡萄柚",
    "Buttermilk Pancakes Made Fresh": "🥞 现做酪乳煎饼",
    "Chocolate Chip Pancakes": "🍫 巧克力碎片煎饼",
    "Cinnamon Rolls": "🌯 肉桂卷",
    "Scrambled Eggs": "🍳 炒蛋",
    "Scratch Made French Toast": "🍞 现做法式吐司",
    "Omelet Station": "🍳 煎蛋卷站",
    "Apple Cinnamon Muffins": "🍎 苹果肉桂松饼",
    "Cheese Grits": "🧀 奶酪玉米粥",
    "Cinnamon Raisin Bagels": "🍇 肉桂葡萄干百吉饼",
    "Kielbasa": "🌭 波兰香肠",
    "Plain Bagels": "🍞 原味百吉饼",
    "Seasoned Home Fries": "🥔 调味薯条",
    "Turkey Sausage Patty": "🦃 火鸡香肠肉饼",
    "Broccoli & Cheese Quiche": "🧀 西兰花奶酪馅饼",
    "Omelette Station": "🍳 煎蛋卷站",
    "Banana": "🍌 香蕉",
    "Cinnamon Granola": "🥣 肉桂燕麦片",
    "Fresh Blueberries": "🫐 新鲜蓝莓",
    "Fresh Cut Grapefruit": "🍊 新鲜切片葡萄柚",
    "Fresh Red Apples": "🍎 新鲜红苹果",
    "Oranges": "🍊 橙子",
    "Pineapple": "🍍 菠萝",
    "Raspberries": "🫐 覆盆子",
    "Beef Patty": "🍔 牛肉饼",
    "Brioche Roll": "🍞 布里欧吐司卷",
    "Garlic Green Beans": "🥦 蒜香青豆",
    "Grilled Triple Cheese Sandwich": "🧀 三重奶酪烤三明治",
    "Seasoned Turkey Burger": "🦃 调味火鸡汉堡",
    "Sweet & Sour Vegetable Stir Fry": "🥦 酸甜铁板蔬菜",
    "Vegetarian Sweet & Sour Noodles": "🍜 素食酸甜面",
    "Sausage Pizza": "🍕 香肠披萨",
    "Peppers & Onions": "🌶️ 辣椒和洋葱",
    "Philly Cheesesteak": "🧀 费城奶酪牛排",
    "Golden Fried Chicken Tenders": "🍗 黄金炸鸡块",
    "Macaroni & Cheese": "🧀 通心粉和奶酪",
    "White Corn": "🌽 白玉米",
    "Homestyle Chicken Noodle Soup": "🍜 家常鸡肉面条汤",
    "Dinner Roll": "🍞 晚餐面包卷",
    "Tomato Florentine Soup": "🍅 番茄佛罗伦萨汤",
    "Crinkle Cut Fries": "🍟 皱切薯条",
    "Beef Brisket with Lexington BBQ Sauce": "🥩 列克星敦烧烤酱牛胸肉",
    "Kidney Beans": "🫘 红腰豆",
    "Lemon Pepper Fish": "🐟 柠檬胡椒鱼",
    "Roasted Sweet Potato Fingerlings": "🍠 烤红薯手指土豆",
    "Sauteed Green Beans": "🫛 炒青豆",
    "Vegetable Pizza": "🍕 蔬菜披萨",
    "Honey Mustard Chicken Wrap": "🌯 蜂蜜芥末鸡肉卷",
    "Veggie Chicken Nuggets Vegan": "🌱 素食鸡块",
    "Nachos & Salsa": "🌮 玉米片与莎莎酱",
    "Sour Cream": "🥛 酸奶油",
    "Traditional Guacamole": "🥑 传统鳄梨酱",
    "Language set. You can now use `!start` to begin.": "语言设置完成。您现在可以使用 `!start` 开始。",
    "Baked Asian Shrimp": "🍤 烤亚洲虾",
    "Fried Rice": "🍚 炒饭",
    "Spring Roll": "🥠 春卷",
    "Bolognese Sauce": "🍝 肉酱",
    "Sausage w/ Peppers & Onions": "🌭 香肠配辣椒和洋葱",
    "Ziti": "🍝 通心管面",
    "Veggie Tenders": "🥬 蔬菜块",
    "Chicken Enchilada Bake": "🌯 烤鸡肉辣椒酱卷",
    "Picante Shredded Beef": "🐄 辣味牛肉丝",
    "Roasted Corn & Black Beans": "🌽 烤玉米和黑豆",
    "Spanish Rice": "🍚 西班牙米饭",
    "Tofu Dominica": "🌱 多米尼加风味豆腐",
    "Garlicky Sweet Potato & Kale Mash": "🍠 蒜香甘蓝和甜薯泥",
    "Roasted Acorn Squash": "🎃 烤橡子南瓜",
    "Mashed Potato Bar Toppings": "🥔 土豆泥调料",
    "Mashed Sweet Potatoes": "🍠 甜薯泥",
    "Peppered Mashed Potatoes": "🥔 胡椒土豆泥",
    "Italian Wedding Soup": "🍲 意大利婚礼汤",
    "Caramelized Red Onions": "🧅 焦糖红洋葱",
    "Honey Sriracha Sauce": "🍯 蜂蜜是拉差酱",
    "Roasted Butternut Squash": "🎃 烤巴特南瓜",
    "Roasted Chickpeas": "🌱 烤鹰嘴豆",
    "Vegan \"Beef\" Strips": "🌱 素牛肉条",
    "Chili Lime Idaho Potatoes": "🌶️ 辣椒青柠爱达荷土豆",
    "Farmer Style Green Beans": "🫛 农家风味青豆",
    "Herb Baked Chicken": "🍗 香草烤鸡",
    "Mango Coconut Tilapia": "🐟 芒果椰子罗非鱼",
    "Roasted Brussels Sprouts with Parmesan": "🧀 帕尔马芝士烤布鲁塞尔芽菜",
    "Corn Nacho Chips": "🌽 玉米脆片",
    "Salsa": "🍅 莎莎酱",
    "Corn Taco Shells": "🌮 玉米塔可壳",
    "Fajita Chicken": "🍗 墨西哥炒鸡",
    "Italian Meat Sauce": "🍅 意大利肉酱",
    "Marinara Sauce": "🍅 番茄海鲜酱",
    "Pasta Du Jour": "🍝 今日例面",
    "Pork Carnitas": "🐖 猪肉卡尼塔",
    "Southwestern Baked Shrimp": "🍤 西南风味烤虾",
    "Mixed Berry Smoothie": "🍓 混合浆果冰沙",
    "Pineapple Mango Soy Smoothie": "🍍 菠萝芒果豆乳冰沙",
    "Bourbon Glazed Salmon": "🍣 波旁糖霜三文鱼",
    "Homestyle Fried Okra": "🥒 家常炸秋葵",
    "Hush Puppies": "🍘 玉米面小油炸球",
    "Roasted Cajun Chicken": "🐔 烤卡真鸡",
    "French Onion Soup": "🍲 法式洋葱汤",
    "Lightly Breaded Chicken Sandwich": "🐔 轻裹面包糠鸡肉三明治",
    "Blackened Roasted Carrots": "🥕 烤熏胡萝卜",
    "Grilled & Blackened Chicken": "🍗 烤熏鸡肉",
    "Roasted Eggplant": "🍆 烤茄子",
    "CARIBBEAN MARINATED SHRIMP": "🍤 加勒比腌虾",
    "Chicken Chow Mein": "🍜 鸡肉炒面",
    "Curried Garbanzo Beans & Rice": "🍛 咖喱鹰嘴豆和米饭",
    "Grilled Vegetables": "🌽 烤蔬菜",
    "Indian Spiced Tofu w/ Tomato Gravy": "🍛 印度香料豆腐配番茄肉汁",
    "Sausage & Pepperoni Pizza": "🍕 香肠和意式辣香肠披萨",
    "White Pizza Focaccia": "🍕 白色披萨佛卡夏",
    "Red Pepper & Gouda Bisque": "🌶️ 红椒和古达奶酪浓汤",
    "Chipotle BBQ Meatballs": "🌶️ 墨西哥辣椒烧烤肉丸",
    "Rajma": "🫘 印度红豆",
    "Steamed Rice": "🍚 蒸米饭",
    "Teriyaki Chicken": "🍗 照烧鸡",
    "BBQ Chicken Thighs": "🍗 烧烤鸡腿",
    "Corn Pudding": "🌽 玉米布丁",
    "Rice Pilaf": "🍚 米饭匹拉夫",
    "Salisbury Steak": "🥩 索尔兹伯里牛排",
    "Spicy Southern Hoppin John": "🍚 辣味南方豆饭",
    "Sliced Swiss Cheese": "🧀 切片瑞士奶酪",
    "Yellow Squash and Onions": "🧅 南瓜碎和洋葱",
    "All Butter Croissant": "🥐 全黄油可颂",
    "Blistered Tomato Medley": "🍅 烤焦番茄",
    "Blueberry Pancake": "🫐 蓝莓煎饼",
    "Pumpkin Spice Cream of Wheat": "🎃 南瓜香料麦片",
    "Quiche Florentine": "🥚 佛罗伦萨蛋派",
    "Sweet Potato Tots": "🍠 甜薯泥小球",
    "Asada Steak Strip": "🥩 烤牛排条",
    "Farro": "🌾 小麦粒",
    "Jerk Roasted Carrots": "🥕 牙买加烤胡萝卜",
    "Latin Spiced Roasted Cauliflower": "🥦 拉丁风味烤花椰菜",
    "Sauteed Peppers": "🌶️ 炒辣椒",
    "Spicy Honey": "🍯 辣蜂蜜",
    "Baked Chicken": "🍗 烤鸡",
    "Roasted Latin Salmon": "🐟 拉丁风味烤三文鱼",
    "Steamed Carrots": "🥕 蒸胡萝卜",
    "Calabacitas": "🌽 墨西哥夏季南瓜炒菜",
    "Crispy Tofu Bites": "🌱 脆豆腐块",
    "Plantains": "🍌 大蕉",
    "Ropa Vieja (Beef)": "🍖 古巴风味牛肉",
    "Yucca Fries": "🍟 木薯薯条",
    "Mexican Pizza": "🍕 墨西哥披萨",
    "Cubano Panini": "🥪 古巴三明治",
    "Kettle Chips": "🍿 壶炸薯片",
    "Fiesta Brown Rice w/ Avocado": "🥑 节日风味糙米配鳄梨",
    "Quinoa Corn Salad": "🥗 藜麦玉米沙拉",
    "Buttermilk Pancakes": "🥞 酪乳煎饼",
    "Chicken Sausage Patty": "🐔 鸡肉香肠肉饼",
    "Crispy Potato Bites": "🍟 脆小土豆",
    "Apples": "🍎 苹果",
    "Orange Wedges": "🍊 橙子角",
    "Brioche Bun": "🍞 布里欧包",
    "Chicken Quesadilla": "🌯 鸡肉墨西哥煎饼",
    "Nacho Chips": "🌮 玉米片",
    "Pepperjack Cheese Quesadilla": "🧀 胡椒杰克奶酪墨西哥煎饼",
    "Queso Sauce": "🧀 奶酪酱",
    "Chipotle BBQ Sauce": "🌶️ 墨西哥辣椒烧烤酱",
    "Monterey Jack & Cheddar Cheese": "🧀 杰克和切达奶酪",
    "Pickled Red Onion": "🧅 腌红洋葱",
    "Pulled Peruvian Chicken Thighs": "🍗 秘鲁式碎鸡腿",
    "Baked Latin Tilapia": "🐟 拉丁风味烤罗非鱼",
    "Roasted Latin Chicken": "🍗 拉丁风味烤鸡",
    "Tomato Basil Soup": "🍅 番茄罗勒汤",
    "Fluffy Blueberry Pancakes": "🥞 蓬松蓝莓煎饼",
    "Potato Wedges": "🥔 土豆角",
    "Turkey Sausage Links": "🦃 火鸡香肠",
    "Build Your Own Quesadilla Station": "🌯 DIY墨西哥煎饼站",
    "Build Your Own Vegan Quesadillas": "🌯 DIY素墨西哥煎饼",
    "Chicken Alfredo Baked Ziti": "🐔 鸡肉奶油芝士烤通心面",
    "Herb & Vegetable Couscous": "🌿 香草蔬菜粗麦粉",
    "Smoked Pulled Pork": "🍖 烟熏碎猪肉",
    "Brussels Sprouts": "🌱 布鲁塞尔芽菜",
    "Roasted Eggplant, Tomato, & Olives": "🍆 烤茄子、番茄和橄榄",
    "Churros": "🍢 西班牙油条",
    "Asian Grain Bowl with Chicken": "🐔 亚洲鸡肉谷物碗",
    "Asian Grain Bowl with Tofu": "🌾 亚洲豆腐谷物碗",
    "Cajun Linguini with Andouille Sausage": "🌭 卡真朗基尼配安杜伊香肠",
    "Dijon Rosemary Pork Loin": "🐖 第戎迷迭香猪腰肉",
    "Quinoa with Dry Fruit Salad": "🥗 藜麦干果沙拉",
    "Stuffed Peppers with Lentils & Beans": "🌶️ 扁豆和豆类填充辣椒",
    "Garlic Asparagus": "🌱 蒜香芦笋",
    "Honey Chipotle Chicken Thighs": "🍯 蜂蜜墨西哥辣椒鸡腿",
    "General Tso Chicken": "🐔 左宗棠鸡",
    "Jasmine Rice": "🍚 茉莉香米",
    "Vegan Chicken Nuggets": "🌱 素食鸡块",
    "New England Clam Chowder": "🍲 新英格兰蛤蜊浓汤",
    "Chive & Cheddar Egg Scramble": "🧀 韭菜切达奶酪炒蛋",
    "French Toast Sticks": "🍞 法式吐司棒",
    "Oven Roasted Tomatoes": "🍅 烤箱烤番茄",
    "Turkey Bacon": "🦃 火鸡培根",
    "Apple Glazed Pork Tenderloin": "🐖 苹果釉猪里脊",
    "Catfish PoBoy": "🥪 鲶鱼三明治",
    "Chandler's BBQ Pulled Pork": "🍖 钱德勒烧烤手撕猪肉",
    "Zucchini and Onions": "🥒 西葫芦和洋葱",
    "Italian Hoagie": "🥪 意大利何吉三明治",
    "Meatball Sub": "🥙 肉丸子三明治",
    "Cucumber Dressing": "🥒 黄瓜酱",
    "Sauteed Onions": "🧅 炒洋葱",
    "Garlic Red Skin Mashed Potatoes": "🥔 蒜香红皮土豆泥",
    "Herb Baked Fish": "🐟 香草烤鱼",
    "Grilled Chicken Wrap": "🌯 烤鸡卷",
    "Spring Greens": "🥬 春季绿叶蔬菜",
    "Blackened Catfish": "🐟 烤鲶鱼",
    "Coated French Fries": "🍟 裹粉薯条",
    "Turkey Burger Patty": "🦃 火鸡汉堡肉饼",
    "Buffalo Fried Catfish Sandwich": "🥪 布法罗炸鲶鱼三明治",
    "Coleslaw": "🥗 卷心菜沙拉",
    "Pepperoni & Sausage Pizza": "🍕 意大利辣香肠披萨",
    "Roasted Cajun BBQ Chicken": "🐔 卡真风味BBQ烤鸡",
    "Vegetable Du Jour": "🥗 当日时蔬",
    "Soup Du Jour": "🍲 当日例汤",
    "Lettuce": "🥬 生菜",
    "Sliced Tomatoes": "🍅 番茄片",
    "Breaded Popcorn Shrimp": "🍤 裹粉炸虾球",
    "Garden Blend Rice": "🍚 菜园混合米",
    "Grilled Ranch Style Chicken": "🐔 烤田园风味鸡",
    "Lemon Cous Cous": "🍋 柠檬蒸粗麦",
    "Yellow Squash with Onions": "🥒 黄南瓜与洋葱",
    "Chipotle Chicken Pasta": "🌶️ 墨西哥辣椒鸡肉意面",
    "Three Cheese Alfredo Sauce": "🧀 三奶酪奶油酱",
    "Spiced Sausage Pizza": "🍕 香料香肠披萨",
    "Herb Roasted Red Potatoes": "🥔 香草烤红土豆",
    "Herbed Chicken Breast": "🐔 香草鸡胸",
    "Roasted Baby Carrots": "🥕 烤小胡萝卜",
    "Stewed White Beans and Kale": "🌱 炖白豆和甘蓝",
    "Angel Hair Pasta": "🍝 \"天使的头发\"意面",
    "Greek Meatballs": "🧆 希腊肉丸",
    "Lentil Bolognese Sauce": "🌱 扁豆肉酱",
    "Rigatoni Pasta": "🍝 通心粉",
    "Beer Battered Cod": "🐟 啤酒炸鳕鱼",
    "Cider Braised Cabbage": "🥬 苹果醋炖卷心菜",
    "Corned Beef Brisket": "🍖 腌牛胸肉",
    "Hearty Vegan Shepherd's Pie": "🌱 素食谢泼德派",
    "Red Skin Potatoes": "🥔 红皮土豆",
    "Chicken and Dumplings": "🐔 鸡肉和饺子",
    "Corn Muffin": "🌽 玉米玛芬",
    "Southern Style Collards": "🌿 南方风味羽衣甘蓝",
    "Sweet Potato Pie": "🍠 甜薯派",
    "Three Sisters Stew": "🍲 三姐妹炖菜",
    "Ultimate Taco Toppings": "🌮 终极塔可配料",
    "Supreme Pizza": "🍕 至尊披萨",
    "Roasted Flank Steak": "🥩 烤腰肉",
    "Southern Quinoa Salad": "🥗 南方风味藜麦沙拉",
    "Vegetable Paella": "🥘 蔬菜西班牙海鲜饭",
    "African Curry Potatoes": "🥔 非洲咖喱土豆",
    "African Hominy and Beans": "🌽 非洲玉米粒和豆类",
    "African Yellow Rice": "🍚 非洲黄米",
    "Moroccan Chicken": "🐔 摩洛哥鸡",
    "Vegan Gomen Wat (African Collard Greens)": "🌿 素食埃塞俄比亚羽衣甘蓝",
    "Balsamic Glazed Chicken": "🍗 香醋鸡",
    "Big Mac Pizza": "🍕 巨无霸披萨",
    "Cobb Salad Station": "🥗 考伯沙拉站",
    "Chicken Tinga Tacos on Corn Tortillas": "🌮 玉米饼鸡肉丁塔可",
    "Cilantro Lime Rice": "🍚 香菜青柠米",
    "Diced Tomatoes": "🍅 切丁番茄",
    "Roasted Southwest Vegetables": "🥬 烤西南蔬菜",
    "Shredded Iceburg Lettuce": "🥬 碎冰山生菜",
    "Creole Red Beans & Rice": "🍛 克里奥尔红豆饭",
    "Jamaican Beef Patties": "🐄 牙买加牛肉饼",
    "Jamaican Jerk Chicken": "🐔 牙买加烤鸡",
    "Jerk Tofu": "🌱 牙买加风味豆腐",
    "Spinach Callaloo": "🌿 菠菜&苋菜",
    "Philly Steak Meat": "🥩 费城牛排肉",
    "Sliced Jalapeno": "🌶️ 切片Jalapeno",
    "Brown & Wild Rice Chicken Soup": "🍲 糙米野米鸡肉汤",
    "Beef Gravy": "🍖 牛肉肉汁",
    "Lemon-Glazed Chicken": "🐔 柠檬焗鸡",
    "Tofu & Wild Rice Pilaf": "🌱 豆腐&野米手抓饭",
    "Vegetable Lasagna": "🌱 蔬菜千层面",
    "Caribbean Pork": "🍖 加勒比猪肉",
    "Curry Lentils": "🍛 咖喱扁豆",
    "Indian Spiced Roasted Cauliflower": "🌱 印度香料烤花椰菜",
    "Saffron Rice": "🌾 藏红花饭",
    "Stewed Tomatoes & Green Beans": "🍅 炖番茄与青豆",
    "Thai Red Chicken Curry": "🍛 泰式红咖喱鸡",
    "Gluten Friendly Pepperoni Pizza": "🍕 无麸质意式辣香肠披萨",
    "Shrimp & Grits": "🦐 虾和玉米粥",
    "Turkey Chili": "🦃 火鸡辣椒",
    "Baked Asian Tilapia": "🐟 烤亚洲罗非鱼",
    "Baked Potato": "🥔 烤土豆",
    "Baked Potato Bar": "🍟 烤土豆条",
    "Bread Dressing": "🍞 面包配料",
    "Brown Sugar Glazed Ham": "🍖 红糖焗火腿",
    "Edamame Succotash": "🫛 毛豆杂烩",
    "Green Bean Casserole": "🫛 青豆焗菜",
    "Brown Sugar Spaghetti Squash": "🍝 红糖意大利面南瓜",
    "Lentils with Peppers & Onions": "🧅 扁豆配辣椒和洋葱",
    "Moroccan Grilled Chicken Breast": "🐔 摩洛哥烤鸡胸",
    "Chicken Boom Boom Wrap": "🌯 鸡肉炸弹卷",
    "Vegan Orange Chicken": "🌱 素橘子鸡",
    "Cheeseburger Meatloaf": "🍔 芝士汉堡肉饼",
    "Fresh Curly Kale": "🌿 新鲜卷叶甘蓝",
    "White Cheddar Mac & Cheese": "🧀 白切达奶酪通心粉",
    "Roasted Zucchini and Onion Pizza": "🍕 烤西葫芦洋葱披萨",
    "Boom Boom Shrimp Taco": "🍤 炸弹虾塔可",
    "Roasted Blackened Chicken": "🐔 烤焦黑鸡",
    "Fire Cracker Chicken": "🐔 爆竹鸡",
    "Red Bean Ratatouille": "🍲 红豆炖菜",
    "Cavatappi Pasta": "🍝 螺旋管面",
    "Chicken Wings": "🐔 鸡翅",
    "Cooked Tortilla Chips": "🌮 煮熟玉米片",
    "Corn Tortilla": "🌽 玉米饼",
    "Seasoned Ground Beef": "🍖 调味碎牛肉",
    "Quinoa": "🌱 藜麦",
    "Roasted Asparagus": "🌿 烤芦笋",
    "Roasted Beef Eye Round": "🍖 烤牛眼肉",
    "Roasted Okra, Tomato & Garbanzo Beans": "🌱 烤秋葵、番茄和鹰嘴豆",
    "Roasted Red Pepper Gouda Soup": "🌶️ 烤红椒古达奶酪汤",
    "Buffalo Chicken Taco": "🐔 布法罗鸡肉塔可",
    "Chicken Tikka Masala": "🐔 鸡块玛沙拉",
    "Green Peas": "🌱 青豌豆",
    "Hearty Minestrone Soup": "🍲 丰盛意式蔬菜汤",
    "BBQ Chicken Pizza": "🍕 BBQ鸡肉披萨",
    "Chicken with BBQ sauce": "🐔 BBQ酱鸡肉",
    "Jalapeno Cheddar Corn Casserole": "🌶️ 墨西哥辣椒切达玉米焗菜",
    "Tofu BBQ on Polenta": "🌱 玉米面糊&烧烤豆腐",
    "Vegetarian Baked Beans": "🌱 素食烘豆",
    "Kale Pesto": "🌿 甘蓝青酱",
    "Pasta w/ Tomato Basil Cream Sauce": "🍝 番茄罗勒奶油酱意面",
    "Fajita Bar": "🍖 墨西哥炒肉条",
    "Vegan Fajita Beef Tips": "🌱 素食墨西哥炒牛肉尖",
    "Spicy Crab Salad": "🦀 辣蟹肉沙拉",
    "Sushi Bowl": "🍣 寿司碗",
    "Quinoa Tabbouleh": "🥗 藜麦塔布勒沙拉",
    "Veggie Wrap": "🌯 蔬菜卷",
    "Dessert": "🍰 甜点",
    "Apple Pie": "🥧 苹果派",
    "Vegan Chocolate Cupcake w/ Oreo Icing": "🧁 素食巧克力纸杯蛋糕配奥利奥糖霜",
    "Peruvian Rice": "🍚 秘鲁饭",
    "Peruvian Roasted Chicken Breast": "🐔 秘鲁烤鸡胸",
    "Bacon Pizza": "🍕 培根披萨",
    "Taco Shell": "🌮 塔可壳",
    "Honey Sriracha Carrots": "🥕 蜂蜜泰式辣酱胡萝卜",
    "Roasted Sesame Chicken": "🍗 烤芝麻鸡",
    "Tofu with Tomato & Fennel Sauce": "🍅 豆腐配番茄茴香酱",
    "Baked Latin Shrimp": "🍤 烤拉丁虾",
    "Southwestern Sauce": "🌶️ 西南酱",
    "Bowtie Pasta": "🍝 蝴蝶结面",
    "Garlic Toast": "🍞 蒜香吐司",
    "Italian Meatballs with Sauce": "🍝 意大利肉丸配酱",
    "Chipotle Alfredo Pasta": "🌶️ 墨西哥辣椒奶油意面",
    "Fiesta Rice": "🍚 节日饭",
    "Grilled Portabello Mushroom": "🍄 烤大蘑菇",
    "Hot Dog Roll": "🌭 热狗卷",
    "Chipotle Chicken Salad Wrap": "🌯 墨西哥辣椒鸡肉沙拉卷",
    "Baked Peruvian Salmon": "🐟 烤秘鲁三文鱼",
    "Mojo Potatoes": "🥔 摩洛土豆",
    "Peruvian BBQ Pork": "🍖 秘鲁烧烤猪肉",
    "Blackened Roasted Redskin Potatoes": "🥔 焦黑烤红皮土豆",
    "Fish Sandwich": "🥪 鱼肉三明治",
    "Tartar Sauce": "🍅 塔塔酱",
    "Margherita Pizza": "🍕 玛格丽塔披萨",
    "French Fried Onions": "🧅 法式炸洋葱",
    "Tortilla Strips": "🌮 玉米片条",
    "Ham & Cheese Quesadilla": "🥞 火腿芝士墨西哥煎饼",
    "Broccoli & Kale Salad": "🥦 西兰花与甘蓝沙拉",
    "Farro Salad": "🥗 小麦粒沙拉",
    "Buffalo Chicken Wrap": "🌯 Buffalo鸡肉卷",
    "Buffalo Tofu Wrap": "🌯 Buffalo豆腐卷",
    "Buffalo Wing Sauce": "🍗 Buffalo鸡翅酱",
    "Garlic Parmesan Sauce": "🧄 蒜香帕尔马干酪酱",
    "Sesame Dressing": "🥗 芝麻酱",
    "Cajun Cod": "🐟 卡津鳕鱼",
    "Chipotle BBQ Pork Loin": "🥓 墨西哥辣椒烧烤猪腰",
    "Fried Brussels with Balsamic Glaze": "🥬 炸布鲁塞尔芽菜配香醋釉",
    "Garlic Sage Roasted Redskin Potatoes": "🥔 蒜香鼠尾草烤红皮土豆",
    "Grilled Lemon Pepper Chicken": "🐔 烤柠檬胡椒鸡",
    "Crispy Dubu Jorim Tofu": "🌶️ 韩式辣炖豆腐",
    "Dakgalbi Chicken": "🐔 辣炒鸡",
    "Gamja Jorim": "🥔 韩式炖土豆",
    "Hand-Tossed Caesar Salad": "🥗 手抛凯撒沙拉",
    "Japchae Vegetables": "🌱 炒粉丝蔬菜",
    "Jeonju Beef": "🥩 全州风味牛肉",
    "Pesto Chicken Salad": "🥗 香蒜鸡肉沙拉",
    "Red Dill Potato Salad": "🥔 红莳萝土豆沙拉",
    "Reuben w/ Marble Rye": "🥪 里尔三明治与大理石黑麦",
    "Veggie Reuben on Rye": "🥪 素食里尔三明治",
    "Thick Cut Steak Fries": "🍟 厚切牛排薯条",
    "Corn Cobbettes": "🌽 小玉米",
    "Rice Pilau": "🍚 皮拉夫饭",
    "Sweet & Sour Tofu": "🫘 甜酸豆腐",
    "Crinkle Cut Carrots": "🥕 皱切胡萝卜",
    "Seared Pork Chop with Herb Oil": "🍖 香草油煎猪排",
    "Steamed rice": "🍚 蒸饭",
    "Greek Pizza": "🍕 希腊披萨",
    "Lentils with Pineapple": "🍍 菠萝扁豆",
    "Braised Cabbage with Apples": "🍏 焖白菜配苹果",
    "Roasted Root Vegetables": "🥕 烤根菜",
    "Meat Lasagna": "🍝 肉千层面",
    "Tofu Alfredo Sauce": "🥛 豆腐奶油酱",
    "Glazed Ham w/ Pineapples & Cherries": "🍖 蜜汁火腿配菠萝和樱桃",
    "Rutabagas & Friends": "🌿 芜菁和其他蔬菜",
    "Tarragon Turkey": "🦃 龙蒿火鸡",
    "Chicken Gyro Pita Pocket": "🥙 鸡肉烤肉皮塔",
    "Gyro Toppings": "🌯 烤肉配料",
    "Lamb Gyro Pita Pocket": "🥙 羊肉烤肉皮塔",
    "Sausage, Ricotta, Olives & Peppers Pizza": "🍕 香肠、里科塔奶酪、橄榄和辣椒比萨",
    "Herb Roasted Lamb": "🐏 香草烤羊肉",
    "Italian Grain Bowl": "🍚 意式谷物碗",
    "Chicken Tortilla Soup": "🍲 鸡肉玉米饼汤",
    "Braised Collards": "🥬 焖羽衣甘蓝",
    "Grandma's Fried Chicken": "🍗 外婆炸鸡",
    "Hearty Beef Stew with Potatoes": "🥘 牛肉土豆炖菜",
    "Turkey Apple Cheddar Panini": "🥪 火鸡苹果切达三明治",
    "Apple Cinnamon Pizza": "🍕 苹果肉桂披萨",
    "Creamy Jalapeno Cheddar Grits": "🌽 奶油墨西哥辣椒切达玉米粥",
    "Cheese Tortellini": "🧀 芝士托尔泰利尼",
    "Rosa Sauce": "🍅 罗萨酱",
    "Cheese Quesadilla": "🌯 芝士墨西哥煎饼",
    "Chicken & Cheese Quesadilla": "🌯 鸡肉芝士墨西哥煎饼",
    "Veggie Quesadillas": "🌯 蔬菜墨西哥煎饼",
    "Chicken Caesar Salad Wrap": "🌯 鸡肉凯撒沙拉卷",
    "Pulled Chicken Tikka": "🍗 手撕鸡肉块",
    "Grilled Citrus Chicken": "🍋 烤柑橘鸡",
    "Roasted Cauliflower w/ Mushroom & Olives": "🥦 烤花椰菜配蘑菇和橄榄",
    "Mac & Cheese Toppings": "🧀 奶酪通心粉配料",
    "Blackened Salmon": "🐟 熏黑三文鱼",
    "Garlic Sauteed Spinach": "🌿 蒜炒菠菜",
    "Roasted Corn": "🌽 烤玉米",
    "Sweet Chili Vinaigrette": "🌶️ 甜辣油醋汁",
    "Beef Bourguignon": "🐂 勃艮第牛肉",
    "Boom Boom Mashed Potatoes": "🥔 炸弹土豆泥",
    "Field Peas and Snaps": "🫛 田豆和豆荚",
    "Vegan Beefless Stew": "🌿 无肉素食炖菜",
    "Candied Carrots and Parsnips": "🥕 糖渍胡萝卜和欧洲萝卜",
    "Cilantro Aioli": "🌿 香菜蒜蛋酱",
    "Coconut Shrimp with Thai Chili Remoulade": "🦐 椰子虾配泰式辣椒酱",
    "Cracker Breaded Atlantic Cod": "🐟 高纤鳕鱼",
    "Dill Weed": "🌿 莳萝",
    "Fettuccine Noodles": "🍜 扁意面",
    "Bulgogi Beef": "🥩 韩式烤牛肉",
    "Pulled Chicken Korean BBQ": "🍗 韩式烧烤手撕鸡",
    "Steamed Pork Dumpling Station": "🥟 蒸猪肉饺子站",
    "Caribbean Sauce": "🌶️ 加勒比酱",
    "Roasted Jerk Chicken": "🍗 烤牙买加鸡",
    "Vegetable Beef Soup": "🥣 蔬菜牛肉汤",
    "Au Gratin Potatoes": "🧀 奶酪焗土豆",
    "Roasted Pork Loin w/ Apples & Sage": "🍏 烤猪腰肉配苹果和鼠尾草",
    "Sauteed Zucchini & Red Peppers": "🌶️ 炒西葫芦和红辣椒",
    "Chickpeas & Brown Rice": "🍛 鹰嘴豆和糙米",
    "Mozzarella Manicotti": "🧀 马苏里拉奶酪意式面管",
    "Tri Color Rotini": "🍝 三色螺旋面",
    "Sweet & Sour Chicken Station": "🍗 甜酸鸡站",
    "Vegan Sweet and Sour Chicken": "🌱 素甜酸鸡",
    "Chicken Dumpling Soup": "🥟 鸡肉饺子汤",
    "Apple Cobbler": "🍎 苹果焗饼",
    "Asian Slaw": "🥗 亚洲卷心菜沙拉",
    "Bourbon Glazed Chicken Thighs": "🍗 波旁酒釉鸡腿",
    "Chimichurri Sauce": "🌶️ 阿根廷青酱",
    "Latin Roasted Carrots": "🥕 拉丁烤胡萝卜",
    "Sauteed Celery and Onion": "🧅 炒芹菜和洋葱",
    "Ziti Pasta": "🍝 管状意面",
    "Crispy Ranch Chicken": "🐔 脆炸牧场鸡",
    "Green Onion": "🌱 绿小葱",
    "Blueberry Pancake DH": "🫐 蓝莓煎饼",
    "Eggo Waffles": "🧇 艾戈华夫饼",
    "Roasted Red Pepper Coulis": "🌶️ 烤红椒酱",
    "Scrambled Egg Whites": "🍳 炒蛋白",
    "Greek Yogurt": "🥛 希腊酸奶",
    "Brioche Sliders": "🍔 小布里欧三明治",
    "Korean Soy Cucumbers": "🥒 韩式酱黄瓜",
    "Shredded Carrots": "🥕 碎胡萝卜",
    "Sweet Chili Gochujang Sauce": "🌶️ 甜辣韩式辣酱",
    "Chicken Teriyaki Potstickers": "🥟 照烧鸡肉锅贴",
    "Dumpling Sauce": "🥟 饺子酱",
    "Honey Ginger Flank Steak": "🥩 蜂蜜姜味腰肉",
    "Coconut Panipopo": "🥥 椰子面包",
    "Grilled Lime Shrimp": "🍤 烤青柠虾",
    "Roasted Hawaiian Chicken": "🐔 烤夏威夷鸡",
    "Mushroom & Onion Frittata": "🥚 蘑菇洋葱意大利煎蛋饼",
    "Tater Tots": "🥔 炸土豆块",
    "Jerk Chicken Pizza": "🍕 牙买加烤鸡披萨",
    "Tropical Pineapple": "🍍 热带菠萝",
    "Sesame Fried Catfish Sandwich": "🐟 芝麻炸鲶鱼三明治",
    "Hot Lemon Pepper Chicken": "🌶️ 辣柠檬胡椒鸡",
    "Classic Creamed Spinach": "🌿 经典奶油菠菜",
    "Caesar Salad Station": "🥗 凯撒沙拉站",
    "Carolina BBQ Pizza": "🍕 卡罗来纳BBQ披萨",
    "Cauliflower and Chickpea Masala": "🍛 花椰菜鹰嘴豆咖喱",
    "Indian Rubbed Chicken": "🐔 印度烤鸡",
    "Chimichurri Shrimp Taco": "🌮 阿根廷青酱虾塔可",
    "Creamy Shrimp Pesto Pasta": "🍝 奶油虾青酱意面",
    "Beef & Bean Chili Soup": "🌶️ 牛肉豆辣椒汤",
    "Roasted Zucchini with Tomatoes": "🍅 烤西葫芦配番茄",
    "Chicken Potstickers": "🥟 鸡肉锅贴",
    "Fried Pork Potstickers": "🥟 炸猪肉锅贴",
    "Indian Roasted Carrots": "🥕 印度烤胡萝卜",
    "Steamed Baby Bok Choy": "🥬 蒸小白菜",
    "Sweet Dipping Sauce": "🍯 甜蘸酱",
    "Cheese Calzone": "🍕 奶酪半圆折叠比萨",
    "Pepperoni Calzone": "🍕 意大利辣香肠半圆折叠比萨",
    "Cucumber Tomato Salad": "🥗 黄瓜番茄沙拉",
    "Green Bean Salad": "🥗 青豆沙拉",
    "Balsamic Glaze": "🍇 香醋釉",
    "Lemon Quinoa": "🍋 柠檬藜麦",
    "Smokey Mountain Chicken": "🍗 烟熏山鸡",
    "Asian Pickled Cucumber": "🥒 亚洲泡黄瓜",
    "Bulgogi Lentils": "🥩 韩式烤肉扁豆",
    "Red Cabbage": "🥬 红卷心菜",
    "Bangers & Mash": "🍲 香肠和土豆泥",
    "Brown Sugar Glazed Carrots": "🥕 红糖釉胡萝卜",
    "Beef for Stir Fry": "🥩 铁板炒牛肉",
    "Vegetable Yakisoba": "🍝 蔬菜炒面",
    "Yakisoba with Vegetables": "🍝 蔬菜炒面",
    "Polenta Cake with Ratatouille": "🍰 玉米糕配炖菜",
    "Edamame": "🌱 毛豆",
    "Pickled Carrots": "🥕 泡胡萝卜",
    "Yum Yum Sauce": "🍚 美味酱",
    "Chicken Parmesan": "🐔 帕尔马鸡",
    "Roasted Buffalo Chicken": "🍗 烤布法罗鸡",
    "Garden Vegetable Stew": "🥗 蔬菜炖菜",
    "Garlic Pork Loin": "🐖 蒜香猪腰肉",
    "Roasted Vegetables": "🥦 烤蔬菜",
    "Blackened Shrimp": "🍤 熏黑虾",
    "Scampi Cream Sauce": "🍤 大虾奶油酱",
    "Boneless Chicken Thighs": "🐔 无骨鸡腿",
    "Roasted Red Skin Potatoes": "🥔 烤红皮土豆",
    "Steamed Rice with Black Beans": "🍚 蒸米配黑豆",
    "Boom Boom Chicken Taco": "🌮 炸弹鸡塔可",
    "Baked Beans": "🥫 烘豆",
    "Roasted BBQ Chicken": "🍗 烤烧烤鸡",
    "White Roll": "🍞 白面包卷",
    "Country Chicken Gumbo": "🍲 乡村鸡肉秋葵汤",
    "Fried Catfish": "🐟 炸鲶鱼",
    "Spaghetti Squash with Pepper Sauce": "🌶️ 西葫芦意面配辣椒酱",
    "Roasted Beets": "🥕 烤甜菜",
    "Skirt Steak": "🥩 牛裙边肉",
    "Vegan Feijoada": "🌱 素食巴西豆炖肉",
    "Pesto Pasta": "🍝 青酱意面",
    "Southwestern Tortellini": "🌶️ 西南风味托尔泰利尼",
    "Queso Blanco": "🧀 白奶酪",
    "Sliced Olives": "🫒 切片橄榄",
    "Sausage, Mushroom & Onion Pizza": "🍕 香肠蘑菇洋葱比萨",
    "Spicy Chicken Patty": "🌶️ 辣鸡肉饼",
    "Turkey  Burger Patty": "🦃 火鸡汉堡肉饼",
    "Veggie Chick'n Patty": "🌱 素食鸡肉饼",
    "Latin Grain Bowl with Chicken": "🍚 拉丁风味鸡肉谷物碗",
    "Latin Grain Bowl with Tofu": "🍚 拉丁风味豆腐谷物碗",
    "Blackened Baked Shrimp": "🍤 熏黑烤虾",
    "Kosher Dill Pickle Chip": "🥒 犹太风味腌黄瓜片",
    "Remoulade Sauce": "🍲 雷穆拉德酱",
    "Peruvian Roasted Chicken Thighs": "🍗 秘鲁烤鸡腿",
    "Beef Prime Rib": "🥩 高级牛肋排",
    "Sour Cream Horseradish": "🍶 酸奶油山葵",
    "Calypso Rice & Beans": "🍛 卡利普索米豆",
    "Mango Mojo Pork Loin": "🥩 芒果摩霍猪腰肉",
    "Peruvian Marinated Onions": "🧅 秘鲁腌洋葱",
    "Spicy Cabbage Slaw": "🥗 辣卷心菜沙拉",
    "Philly Cheesesteak Pizza": "🍕 费城奶酪牛排比萨",
    "Grilled Salmon Caesar Salad": "🥗 烤三文鱼凯撒沙拉",
    "Hawaiian Pizza": "🍕 夏威夷披萨",
    "Spicy Chicken Sandwich": "🥪 辣鸡肉三明治",
    "Beef Teriyaki": "🥩 牛肉照烧",
    "Plant-Based Teriyaki Beef Tips": "🌱 素照烧牛肉尖",
    "Bibimbap Korean Rice Bowl": "🍚 韩式拌饭",
    "Bacon": "🥓 培根",
    "Baguette": "🥖 法棍",
    "Jalapeno Cilantro Lime Hummus": "🌶️ 墨西哥辣椒香菜青柠鹰嘴豆泥",
    "Pita": "🥙 皮塔面包",
    "Candied Yams": "🍠 糖渍山药",
    "Corn on the Cob": "🌽 玉米棒",
    "Corn Tamale Casserole": "🌽 玉米粽焗菜",
    "Homestyle Turkey": "🦃 家常火鸡",
    "Brown Rice": "🍚 糙米",
    "Smoky Brussels with Shiitake \"Bacon\"": "🍄 熏味布鲁塞尔芽菜配香菇素培根",
    "Sweet Potato Crepe w/ Whipped Cream": "🍠 甜薯可丽饼配奶油",
    "Cranberry Sauce": "🍒 蔓越莓酱",
    "Pear": "🍐 梨",
    "Quinoa Super Salad": "🥗 藜麦超级沙拉",
    "Tangerine": "🍊 橘子",
    "Tossed Salad": "🥗 混合沙拉",
    "Tuscan Lentil Salad": "🥗 托斯卡纳扁豆沙拉",
    "Chocolate Layer Cake": "🍫 巧克力层蛋糕",
    "Neomonde Cupcakes": "🧁 尼奥芒德纸杯蛋糕",
    "Butternut Squash & Sage Lasagna": "🍝 南瓜鼠尾草千层面",
    "Sliced Roast Turkey w/ Gravy": "🦃 切片烤火鸡配肉汁",
    "Yukon Gold Mashed Potatoes": "🥔 育空金土豆泥",
    "Italian Caprese Salad": "🥗 意大利卡普里沙拉",
    "Herb Roasted Turkey Breast": "🦃 香草烤火鸡胸",
    "Creamy Spinach Dip": "🌿 奶油菠菜蘸酱",
    "Pumpkin Pie": "🎃 南瓜派"
}